「香港未忘錄：反送中條例大小事」

呢個post嘅內容可能會比較散 亦比較負面
想略略記低2019年6月運動開始到而家嘅大小事
希望大家會睇晒 唔好忘記極權嘅打壓同義士嘅犧牲

2019年5月
反送中條例一讀通過

6月9日
民陣發起「守護香港反送中」大遊行
參加人數約103萬人

政府繼續漠視民意 堅持修例
6月11日 煲底野餐
6月12日 手足佔領夏慤道

警甴惡行開始浮面
當日 TG放題
高處向地面射TG
海綿彈直射頭部 更令男教師爆眼
以上都係不正確使用過份武力

政府同警甴屠殺香港人同打壓他人聲音嘅黑暗面始出現

6月15日
梁凌杰義士以死明志

與此同時 有女黑警表示好開心有義士死